有無人都係係聖誕前夕分手？

唉，仲記得佢講過聖誕一齊去迪士尼過。。仲訂埋機票諗住趁sem break 一齊去日本旅行，點知突然話性格唔岩就分手。為左今次旅行係咁返工搵錢，為左同佢去日本可以開心d。
呢排final 期間我因為咁咩都溫唔入腦，我諗應該fail好多科。都唔知點算
無左佢好似無左成個世界咁，人生好似咩都無哂咁

冇

因為a0冇得分....

賺咗咁多錢咪可以retake lo

我下年就grad喇。。 唔想因為咁而defer

還有錢

無條女就無世界證明你仲細 親情最緊要 其似係銀兩同朋友

我唔明點解要係我最難捱既時間先黎分。。。我果時3日4個final ，知到呢個消息我真係咩都做唔到

咁衰既佢 簡考試前同埋節日前黎分手 女死女還在，下個更可愛呀！！！

諗起遲d一個人去日本都。。。
真係有諗過去青木源樹海度了結自己既生命

2年了，突然話分就分

之前有冇徵兆想分手？係咪有左第二個呀

就來一個月了
Life goes on

肯定唔關第3者事，一直以黎我覺得性格唔岩就互相遷就下，但都係我就佢多，佢就以性格唔岩，夾黎都無用呢個理由黎分

我突然間無哂學業同佢。。我好想move on 但心入面真係忘記唔到

巴打我同你一樣
諗住sem break 去日本又係訂晒機票
點知上星期就分左手了
我個exam 又係抄晒

你幾時去
我而家係咁sd email比prof 求佢唔好f我

1月9-18

一齊去

諗住自己去當散下心，又當係一個成長階段
始終第一次自己去旅行有啲淆

我5號去呀。。
9號應該返左hk。。。

前兩日分左

唉，做左痴線佬上屋企搵佢又捕佢放工又瘋狂洗佢snapchat 。我諗佢都憎左我，無晒機會挽回啦。

其實已經無得挽回。。。

有 死臭西